仲搞ocamp係咪痴撚線

香港嚟個風頭火勢你班大學生仲要用咁多人力物力搞啲ocamp，詳細分析如下

[簡單分析大學戰線]學生會同屬會要盡快有共識罷搞O camp

風平浪靜我真係理撚得你，香港依家出撚曬事啦，如果到時又要人，係咪又話要籌備又話參加緊啲乜ocamp所以唔去幫手

搞又要錢又要人力，參加嗰啲又要比錢又要時間，至少都留你一晚，有啲甚至留你十日，冇錯係十日啊大佬，咪話十日啊，依家一日都世界大變啦。與其搞ocamp，不如閒日叫啲大學生出街做多啲宣傳，大學生其中一個又是就係時間多，但係啲時間唔好曬咗佢啦

俾佢地自主決定啦 我覺得無所謂 適當時候歸隊就得

Ocamp 組織返啲人一齊出嚟發夢都ok

關鍵應景唔在於搞啲咩，而係點搞，同埋有咩人搞

如果仲花大量時間搞ocamp，我諗好多香港人都會對你地好失望。